{"notes": "N\u00famero de desplazados por municipio seg\u00fan el Registro \u00danico de V\u00edctimas de la Unidad de Atenci\u00f3n y Reparaci\u00f3n Integral a las V\u00edctimas (UARIV)."}